[Marketing論文]如果牙朗個樣變咗謝雲奴會有幾多個金球獎?

如果你老豆當年射你落牆會點?

少一個朗迷

Oriol_Busquets老母少咗個熟客

比人踢爆嬲豬

講緊踢爆你老母出嚟撈?

Oriol_Busquets幫你老母登記完快d返嚟答吓topic